（對唔住）好灰，請畀我放下負

我知我哋係做緊正確嘅事
但係連登係一個太大嘅同溫層
早兩年區選已經係，我以為6號贏硬
結果一出，大跌眼鏡，原來真係有沉默大多數
令我今日不禁諗：不如放棄啦
不分善惡嘅人永遠大多數，我哋吃力不討好
每次見到啲紅底鬧我地
我就覺得：不如焦土啦，等佢哋都受吓
我咪儲錢移民台灣囉，反正都買唔到樓

我唔係想分化，但真係好攰、好頹
呢幾日fb、連登，我不斷開、推、share post
日日mon各大平台六七個鐘，有咩用？
連登嘅各位已經足夠團結了，跟住呢？
（歡迎起底睇睇）換到啲咩？唉
場仗，我應該點打？

放負可以,但唔可以放棄

呢個社會係有唔同意見既人架啦
最緊要係你問得起良心做人
我都想 做隻港豬無煩惱 但咁做人有咩意思
我慶幸我係會思考
知道咩係普世價值 咩係人權自由
到你失去就太遲
長路漫漫 累就休息下啦
唔好比有心人士激親 曬氣
巴打加油呀
(追新聞追po追上癮既認真L
P.S. 台灣都好唔得幾多...要移民就移遠d 啦...

唉 繃緊太耐 變得好軟弱...
多謝巴打先 台灣新聞我都有留意
但冇錢去其他地方喇...屌...

建國後清算班狗賤種人